老衲將會係淘寶購入懶人火鍋

D人 成左幾年，老納你其實坐左幾耐??